韋素同卡拉斯高代表中國大勝左一場

踢中超唔係垃圾

遍佈強隊正選

8月返東莞做大爺先